大埔街坊，屈緊你外國勢力呀，重百花齊放

詭異行動：二十多人在大埔貼外國國旗。

這顯然不是偶然行動，連儂牆都是一點一點加上去的，
為何會有如此有組織的奇怪動作？
而該批人士避免任何溝通？
不是和正常張貼者動機不同？

我估計，這行動是要完一個謊，
為的只是一張新聞圖片。
內容就是今次香港事件是裡通外敵，

這圖片是給中央和國內民眾看的，不是香港市民。
89 年屠城就是有人誇大狀態，甚至軍方把槍枝運到出事地點，把當時民眾冤枉為革命推翻中共

香港現時也有人打算掩飾其十多年惡行，扣上罪名。

大埔的市民，藍絲言論百花齊放當然沒問題
但現在大量地覆蓋連儂牆，
而且並非討論的無關張貼，真的沒問題嗎？

聯合國成員國支持民主社會有咩問題？

多國反共

班大陸豬咁撚蠢，你PHOTOSHOP張相比佢睇都得啦，駛撚搵人貼咩

屌啦! 依加係日本軍旗呀⋯⋯

我地當然話無問題

宜家係中聯辦同習總講
屈你革命黎甩身
大埔行坊同唔同意先

係咪都會照屈
驚咩

立場唔同自然有偏見，唯有靠自家文宣抗衡不實報道，打開市民心眼

幫佢哋貼埋清天白日滿地紅旗

如何應對三毛帶風向

自編自導自演

即講即到

佢地做黎唔係比我地睇
係比微博，比中聯辦報架

2019年

依家嘅香港人已經唔係司徒華嗰代
怕招人口實 支持者有政治潔癖

依家已經 welcome 外國勢力

好心啲親共團體清醒下啦
資訊發達 阿婆都冇以前咁好呃

呃 d 文匯報，微博同習總 d 官嘛
香港人當然難呃啦
碌上兩個 post 就知
佢地玩乜

自推